屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我先想問你想我點

收撚皮啦屌你老母

兵

你想我點？你想我升仙？ooooo～
xxxxxx 憎這副嘴臉 xxxxxx
你想我點？或不想點？oooohhhh～

好撚攰

點解唔一劍殺咗佢？

估中咩歌有獎

獎品 有人估先諗/___\

聽過但講唔出

雪雪雪

首先，屌你老母。

啊！！！！！！！！！：：：：：：：：